打算係1000個留言入面

抽100個派1萬

不重覆

請留名

留名

留定名

LM

抽中我吧，施主

打算
然後話計劃壽終正寢

Lm

lm

幫我捐去愛護動物協會

好

.

捐去俾立場啦樓主

來吧

有一百萬想派不如捐去反送中基金唔該

我要我要

抽中我就捐俾義士律師費吧

Ok

無論抽中邊個都派畀我is ok

ok

我了

哦

派錢？

請善用起底功能

抽

留名 已破產 希望抽中我

請捐贈去人權基金

捐去立場，蘋果，幫記者打官司仲有意義，救香港，為保護下一代出一分力，香港人，加油！

樓主可以幫你含嗎?

一萬咩呀

課金比立場

如果唔夠1000呢

會唔會喺佐敦地鐵站派?
Anyway, 留名

我有被迫害妄想症

政府咪係囉
日夜護犬

派我

留名睇走數

留名 抽到我就幫我捐咗佢

想推走有用嘅post?
收皮啦你

抽我呀

唔知派乜
照LM

捐去救義士啦

留明睇走數

係真就好
幫立場fatfat

留名，多謝樓主

我好窮 抽中我一生平安！

lm,中左捐出去立場